自選台可唔可以加返成人台選項?

而家吹水台都唔會show出嚟
可唔可以喺自選台加返?

自選台冇成人台選項喎
取咩消呀

冇喎

？

睇下有無得更新
無就重Down試試佢
都無嘅戒丁啦巴打

因為樓主未夠18歲

You change your age la

Change your age in the setting

試咗
無效

屌你啦檢乜閪呀
根本唔係我問題

試下唔入出生年份

我本身就係冇入
聽上面巴打講就咗
入咗個成年年份
結果都係冇

on9樓豬

入完有冇kill app再開

屌你老母閪你識搞咩?

有
force closed 兼清cache

等連仔入黎

我之前都係咁，而家冇事

點樣搞?

轉iPhone

啱啱睇過, 我部爛鬼android機都係咁, 無咗成人台揀